(勵志)今日的香港人 就係Nokia 3310寫照

曾經的香港人，以有一部硬淨嘅3310為榮
今日的香港人，已經係3310，點撞點跌，縱遍體鱗傷都仲Function到
今日的香港人，尤如Nokia標語 - CONNECTING PEOPLE

香港人!!

GO

但最後都係比人淘汰左⋯

我公司仲同某間電信商訂緊一批做Duty phone